[
    {
        "question": "____ meri har jagah Dhoondhe tujhe bewajah Ye main hoon ya koi aur hai meri tarah",
        "answer": "Aankhe"
    },
    {
        "question": "Tera Pyaar Pyaar Pyaar ____ Bar",
        "answer": "Hookah"
    },
    {
        "question": "Seene se tere ___ ko lagaa ke Sunti main rahun naam apna",
        "answer": "sar"
    },
    {
        "question": "Jara ______se tu, Nikalke Saamne aa, Meri Mehbooba",
        "answer": "tasveer"
    },
    {
        "question": "Kali kali zulfon ke fande na daalo hume ________ rehne do aee husna walo",
        "answer": "zinda"
    },
    {
        "question": "Ohh jane jana _________ tuje dewana",
        "answer": "dhunde"
    },
    {
        "question": "Kab aayegi wo nain ladaiya jo bolegi humoo _______ Taare gin gin kar Intezar mai hum ....",
        "answer": "saiyan"
    },
    {
        "question": "Mera yaar meri daulaat mera yaar hi tabhai Mera _______ dono ke hak mai deta hai gawai",
        "answer": "Pyar"
    },
    {
        "question": "Tenu itna mai _______ kara ek pal vich ni 100 baar kara",
        "answer": "Pyar"
    },
    {
        "question": "Jo tere naa huye to kisi ke naa _________",
        "answer": "Rahenge"
    },
    {
        "question": "Thodi si bhi koshish na ki tumne isme tera ________ mera kuch nhi jata",
        "answer": "ghata"
    },
    {
        "question": "Tuhi to _________ meri Tuhi mera junoon",
        "answer": "Jannat"
    },
    {
        "question": "Mumbai ki na delhi walo ki pinky hai __________ walo ki",
        "answer": "Paise"
    },
    {
        "question": "Mai itni _________ hu mai kya karu",
        "answer": "Sundar"
    },
    {
        "question": "Yaara teri yaari ko mene to __________ mana",
        "answer": "Khuda"
    },
    {
        "question": "Teri meri gal aaj hogi mashoor karna kabhi na tu mujhe_______ se dur kithe chaliye",
        "answer": "Najro"
    },
    {
        "question": "Tu aake dekh le maine ________ kitni saari tere yadon mai guzari",
        "answer": "Raaten"
    },
    {
        "question": "Mai bhi nachun mana au ________ chalu mai teri raah bulleya",
        "answer": "Soniya"
    },
    {
        "question": "Tera_________ jisme hua na ho mere pass aisa lamha na ho",
        "answer": "zikr"
    },
    {
        "question": "Aree aag lage chahe basti mai __________ to rehta masti mai",
        "answer": "Baba"
    },
    {
        "question": "Ek tu hi yaar mera mujhko kya_________ se lena",
        "answer": "Duniya"
    },
    {
        "question": "Bewafa tera Masoomm chera bhool jaane ke ________ nahi hai",
        "answer": "Kabil"
    },
    {
        "question": "Aise naino ki baaton mai koi kyu naa aaye, Tere _______ tere ________",
        "answer": "Naina"
    },
    {
        "question": "Me bhola ________ ka re tu rani mehla ki teri meri paar pade na beshak likhi phela ki",
        "answer": "parvat"
    },
    {
        "question": "Kuch toh h joh _______ aaye kam , Kuch toh h joh ankhe h nam",
        "answer": "Neend"
    },
    {
        "question": "________ hawa sa tha wo, _______ patang sa tha wo, Kaha gaya usse dhundu",
        "answer": "Udti"
    },
    {
        "question": "Main Rang Sharbaton ka Tu ___________ ghaat ka paani Mujhe khud mein ghol de to. Mere yaar baat ban jaani..",
        "answer": "Meethe"
    },
    {
        "question": "Ladki Kamal Re, Ankhiyon se _________Maare",
        "answer": "Goli"
    },
    {
        "question": "Dil ka dariya beh hi _________. Ishq ibadat ban hi _________, Khud ko mujhe tu saonp de Meri jaroorat tu ban _________",
        "answer": "gaya"
    },
    {
        "question": "Tere jism ki wo khushbuyein. Ab bhi in saanson mein _________ ha. Mujhe ho rahi in se ghutan. Mere gale ka ye phanda hai",
        "answer": "Zinda"
    },
    {
        "question": "Such Keh Raha Hain ___________. Dil Dil Na Kisi Se Lagana Such Keh Raha Hain __________ Dil Dil Na Kisi Se Lagana",
        "answer": "Deewana"
    },
    {
        "question": "___________ ___________ Woh Haseena Badi ___________ ___________ Main To Khone Laga Uske Nashe Mein Bin Piye Behka ___________ ___________ Woh Haseena Badi ___________  Main To Khone Laga Uske Nashe Mein Bin Piye Behka Ek Din Use Bhoola Doonga Main Uske Nishaan",
        "answer": "Sundar"
    },
    {
        "question": "Tujhe dekh dekh sona Tujhe dekh kar hain ___________ Maine yeh zindagani Sang tere hain bitani haai Jiya dhadak dhadak Jiya dhadak dhadak",
        "answer": "jagna"
    },
    {
        "question": "Teri meri, meri teri prem ___________ hai mushqil. Do lafzoon mein yeh bayaan na ho paaye Ik ladka ik ladki ki yeh ____________ hai nayi Do lafzoon mein yeh bayaan na ho paaye",
        "answer": "kahani"
    },
    {
        "question": "Tere _________ hasna main. Tere ________ rona. Tujhme hi rehna main. Tujhme hi khona",
        "answer": "Sang"
    },
    {
        "question": "O jaate nahi kahin rishte purane. Kisi naye ke aa ___________ se. Jaata hoon main toh mujhe tu ___________ de. Kyun pareshan hai mere __________ se",
        "answer": "jaane"
    },
    {
        "question": "Ek teri yaari ka hi Saaton janam haqdaar hoon main Tera __________ hoon main",
        "answer": "Yaar"
    },
    {
        "question": "___________ mein chhupa ke tujhe ___________ naiyo kholna. Marke bhi maahi tosey Munh na modna Bolna mahi bolna Bolna mahi bolna",
        "answer": "Dil"
    }
]
